究竟我應唔應該仲同我女朋友一齊？

是咁的 事關今日發夢 咁我遲出黎加上我女朋友都遲出黎啦 搞下搞下4 5點先出到去 去到個邊都見到我個fd同佢女朋友成班fd係到拆野 我個fd就同佢女朋友都算係半勇武 而我同我女朋友就係典型和理非都有去行過幾次 而我都有諗過進化勇武 點知出到黎我女朋友唔知講笑定係認真咁講其實今日我地主要出黎既目的係去打邊爐 wtf?咁你叫我著晒黑衫黑褲又帶口罩做咩？結果今日就憨尻尻咁出黎然後去到佢親威個邊屋企食野之後就走左 但係見到今日發生既事我真係原諒唔到自己咩都冇做過 另外食野個陣佢親威一黎就話啲曱甴阻住佢返工放工 之後另外在場個幾位同佢傾而加咩事啦 女朋友個呀媽就當住個親威講你眼前個兩位咪就係曱甴囉（指我同我女友） （因為我地都著左全黑）我女朋友竟然講得出出去打人放火個啲先係曱甴 我地和平個啲唔係 結果連佢呀媽都有份認同同我想像中我女朋友既反應完全唔同重點係佢地都知道而加發生咩事 行又行過 點解可以講得出咁既說話 係咪連不割席都唔知你唔做勇武都唔好咁樣話人啦呢簡單問一句 而佢又係既 自己唔肯down連登但又要攞住我手機黎睇真係幾無奈 你口口聲聲成日當街話班黑警點衰點衰死左佢仲好 林奠好衰好衰唔死都冇用 但係你又有冇實質做到啲咩出黎 唔係話你有行過就係負左責任 如果因為你行過就話自己負左責任 咁你仲對唔對得住中左彈既手足們？你被人當面話到就即刻同勇武割席？如果你係我 就算仲愛佢都好 佢幫你做過好多野也好 仲會唔會同佢一齊？

快撚啲同呢啲臭閪分手啦

條臭閪都直係弱智因住佢生個仔出嚟都係弱智

分段分行貼多次再quote我入黎睇

弱智都叻過佢

分手

你唔驚佢之後又用你部電話上連登見到你出post屌鳩佢？

分啦 香港大把好女仔

分手啦

屌你成堆字好難睇，老實講你條女仆街過藍絲，中出飛喇

分行啦

唔會

呢啲女之後通常會搵賤賊做男朋友，你可以中出再飛

嘩 經文咁款 對唔住睇唔曬

揾個另一個, 呢個冇guts,
冇用

分手啦 條女On9

喺感情方面，我一律建議分手

對唔住咁多位巴打
我下次會分行
真P牌仔出post

都有諗過，其實都幾驚。不過佢唔識用連登，無事既

辛苦晒巴打睇晒成堆文覆我

唔緊要我明白

你女友係咪真係咁諗先
定只係附和下費事嘈
不過全黑出去打邊爐呢點真係on99冇得拗

我個刻都打左個突

有無問佢係咪真心咁諗⋯

你講邊樣先...